依個時候 仲有港豬開埋啲你問我答？

今次真係殺到埋身
之前溫水煮蛙你地無視、冷淡都算
依家成一萬億拎黎整個人工島養蝗蟲
你地仲有心情 XXXX 你問我答？

繼續玩膠都有

港豬想死快D

一齊霸佔連登 趕走五毛

五毛快快脆留下負皮